岩岩10點好多人係窗口大嗌！！！！

光復香港
時代革命

真係要人記得
有革命既感覺
融入每一個家庭

push

麻煩大家平時推post個時嘗試下幫手宣傳各類活動
不要說推
試著說
821元朗西鐵靜坐 823人鏈

嗌出黎！

粉嶺超勁